不得不成認熱狗妹髮指係好能柒正超能哂班..

仆街貓X禮志..我好能酸

好想唔戴套中出佢

手足都色?

機械人黎？ig幅幅相同一個表情

手足都有性慾

唔知回咩好又唔想你等我回

g持 靚女理9佢係未手足 都應該支持

係幾正
不過太瘦

法官大人

幫佢解決性慾
咁佢先可以更加理性咁做實事

有砵仔波冇所謂